諗住印一千張傳單去青山醫院門口派，大家俾啲意見

屋企無printer ，諗住手寫

「施政報告提出用幾千億填海，耗盡庫房儲備，日後必定cut醫療開支、cut綜援、cut傷殘津貼、cut兩蚊搭車，所以唔好以為唔關你事，團結起來反對填海計劃啦」

可唔可以幫手執下？

企係門口派，唔入去，保安如果趕我就即走，應該無事

我捐多一千張

多謝

推

謝謝

遷拆青山醫院

可以寫埋cut生果金

Thanks

我能做既只有推post 所以。。 推！

十分感激

醫療上份開始已經cut緊, 唔洗等到日後
綜援同埋廢老搭車佢無咁快手cut, 因為佢同班建制嘅主要票源
傷殘津貼就難預計

門口會有人？

門診覆診、兩點半開始家屬會出現探住院病人

支持，你真係做，俾個acc 黎，支持你5000張

諗住聽日如果唔落雨去試下先，再同各位報告，平時要返工，唔敢應承你派5000張

G持 同 推

支持你 $8 一百張A4紙

題外話,拆左青山,再拆左d廢柴醫院,已經有地起樓。
病既就返大陸醫,搞掂

唔洗講咁多，你設計完留低號碼

樓主派傳單果陣如果有人捉住你
記得唔好話自己冇病

咁平？

無設計㗎，手抄咋

唔會掛，唔同保安衝突應該無事

你寫完再印？

Yes

派比女大J

巴打要唔要人手，有心想幫

Never afraid of try and fail, only afraid of fail to try

唔識

龍心條女呀，岩岩入左青山

暫時唔使，等我探下路先

支持

pish

第一步設計好張傳單先，可以講下一萬億港元到底有幾誇張，參考依個post

可以試下做懶人包

唔會設計喇，無printer

即係點？

G持

支持填海, 反都冇7用
有青春有本事嘅年青人請努力賺錢移民

精神病人係移唔到民，所以先計劃向佢哋宣傳
派俾中產反而會話我jump to conclusion、違反邏輯乜乜77

自己睇
[抵啦] 原來女大J比人捉咗入精神病院

LIHKG @ Android

青山門口冇咩人架
ps.係青山返工

去美國有個平台比人開post好似話夠唔知幾多人，美國政府就要回答架麻。
呢家咁既風頭火勢
一萬億支那唔係從中拎油水打貿易戰鬼信呀！

試下先，如果真係無人就轉去屯門醫院輕鐵站派

直接眾籌全港18區都派啦

平時要返工

幾時？

冇得救㗎啦！你唔好浪費青春

如果聽日唔落雨，十二點半放工會趕去兆康影印，希望趕得及兩點半前喺青山醫院門口派

派一次睇下點先

大量就搵舖頭印啦

文具店咋

用電腦執好之後，save落手指，去打印舖落order，大量嘅話數量相同打印舖會平過文具舖好多

前排咪有個人呃左個男仔錢 好似老母係元朗開美容店
比人貼通街
可唔可以再黎一次呀啦

公司附近無，兆康又無，唔通出旺角印咩，遲啲真係大規模印先聽你建議，thanks

無咁多錢呀，前排差啲無錢開飯

直接放個樣本出黎大把人有printer印出黎周街派啦

啱
有冇巴打整

「施政報告提出用幾千億填海，耗盡庫房儲備，日後必定cut醫療開支、cut綜援、cut傷殘津貼、cut兩蚊搭車，cut生果金... ...所以唔好以為唔關你事，團結起來反對填海計劃啦」

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

講真，都要準備定美金以防脫勾

一齊推post
號召多啲人加入

施政報告提出用幾千億填海建人工島
耗盡全部庫房儲備 未計超支
起好後仲要交通配套 社區建設開支等等
成本絕對不止10000億

日後政府財政出現問題必定cut醫療開支、cut綜援、cut傷殘津貼、cut兩蚊搭車
所以唔好以為唔關你事

團結起來反對填海計劃啦

支持 你放個sample岀黎 我地自然周街貼

一萬億可以起咩工程？

卡沙干油田 造價USD1,160億＝HKD9,048億
國際太空站 造價USD1,500億＝HKD11,700億

準備抄，Thanks

咁深，精神病人睇唔明喎

有家屬㗎嘛

淨係list以港幣計價個數會唔會好d？

係一萬億

最緊要寫多啲會影響到廢老嘅

可唔可以打埋講普通話返大陸

香港本身都係一個大型精神病院，港共都係當我哋精神病人咁管理。

啲字好核突、屋企支塗改液又用晒，粗粗哋派住呢張先
你哋如果周圍貼街招請用電腦打印啦

仲有咩?

即係點?

加多1000

得半日off咋

雖然支持你idea
但俾多少少誠意啦
俾著我都唔想睇

無計呀，公司唔準用printer印私人嘢，屋企無printer，字又核突

可以加下圖片嘅

加油巴打！

剪報紙貼林鄭個頭上去？

無錢印彩色

可以簡短少少

我捐500

係捉返入去

其實係抄咗兩次

不如你捐俾上面個巴打啦
佢張圖好得
啱啱睇過banner shop做易拉架都係百多元
你哋放喺公園俾班綜援阿伯睇就啱

入去青山醫院範圍派就可能有問題，門口應該唔會有事

要錢出聲 願意支持

唔推唔得

不如印label出嚟俾人貼？

巴打點解唔入埋去探病,順便問埋院友意見。

傳單係好嘅，手抄就......1000張又唔係貴，呢度俾錢你印囉

推！留名支持！

推！出番分力！

加埋cut綜援 加公屋租

派去青山做咩 係體育台做post仲快手

唔識人喺入面住

抄一張然後影印1000張

好肉酸，你咁只會弄巧反拙

btw，啱啱發現個億字寫錯

青山醫院病人較率直，喺中環派實俾人用學術論文要求challenge

派俾青山醫院病人唔緊要啦，去其他地方派的話我會去旺角印

不如大家一齊諗個全面啲嘅配套
宣傳：
1. 懶人包@各大平台
2. 傳單

行動
3. 行動

明明呢D嘢應該政黨做先
香港政黨真係呃飯食

原來印彩色傳單好平，分分鐘平過去文具舖影印

呢個時候唔計較呢啲住

有無野可以幫手

搵個有設計天份嘅巴打做稿，各自拎去印，一得閒就出街派俾老人家，攻擊民建聯票倉？

p.s.不過暫時唔好去九龍西派，以免捲入補選宣傳漩渦

傳單派咩地區會好D？
商業區俾D打工仔
學生附近俾老師同學生？

我設計呢個口號係瞄準攞緊綜援同傷殘津貼人士心態；
如果要派俾打工仔，可能要講下脫勾風險；
派俾老師同學生要多啲分析

老人家洗鬼設計
雞乸咁大隻字寫住：

萬億基建
洗清庫房
忽略未來長者福利
請勿支持建制派

下面寫晒堆黨名+logo

設計我可以幫手喎
不過平時無整開宣傳單張可能要揾reference參考下
最快今晚可以起貨

提佢哋會Cut生果金

巴打覺得如果分兩款
一款係雞乸size
一款係詳細內容（eg樓主1樓咁）
咁樣如何？

有無想點整？

前後頁
最好一張過

派個陣雞乸向面
詳細向底

不如鷄乸size 印label
詳細內容印傳單？

你話事 設計方面唔在行

分開唔同類別嘅人會好D

去工聯會門口派

多謝巴打提醒

仲有醫療，安老

target廢老先
然後中小學生

因為正常打工仔都知咩事

太多字
廢老會掉左佢

我聽日拎去印label
睇下趕唔趕得切下星期六去屯門醫院門口派

老人家洗鬼設計
雞乸咁大隻字寫住：

萬億基建
洗清庫房
忽略未來長者福利（醫療，生果金...）

請勿支持建制派

下面寫晒堆黨名+logo

後頁就詳細解釋

Agger

加埋D師奶(通漲，仔女嘅教育)
但D新移民可以點做好？

Cut綜援、公屋加租

印咩size?

r d大學生幫你印咪得

推 你一個人派？

我整住A4先

平時傳單係咪A5?

不如我地組織下人手
既然樓主咁有心 多啲人幫手成效會高啲

幫啲新移民制造一個共同敵人

r得嚟都派咗一轉啦，而且又唔係日日都休下晝

Yes，1000張應該唔難

Ok

有冇巴打電腦整好放出黎一齊印
最好全港十八區都有

大家要返工喎

有咩高見？

好似有樣野叫骨牌效應👍

上面有張唔錯嘅設計

綜援，教育津貼，醫療福利cut
有排都未上到公屋(未上到車嘅新移民)

可以諗下去D舊區， 劏房派

又紅又黃咁 國旗顏色？

不過要避開九龍西先

樓主諗下改設計

夠eye-catching 喎

用學校電腦印
再係條街度仙女散花

設計嘢我唔識呀

應該同凸手講

靠你喇

加埋我上面幅圖咁
反正佢地咁愛國
家仇國恨一齊上?

下星期四放假去屯門公園派你張戰機圖俾班阿伯

印出黎成本會唔會太高
有冇方法可以等佢地好似啲長輩圖咁周圍Send

張長輩圖可以俾D大媽互傳
傳單就洗樓
懶人包就社交平台
Label …未諗到

唔應該麻煩到D清潔工人

幾百蚊成千張

用whatsapp 傳有風險，可能會被大公文匯起底

不如登報
好似之前舊登嗰次咁

可以兵分幾路，不過登報就要多啲分析先

可能要輕鬆，幽默D
你知道嗎？
一萬億 10000000000000
有十三個零
香港八百萬人，把這十三個零分給每人
每人可以買***個麥當勞超值套餐了

請廣傳

(唔識計***)

一萬億呀

買張太空卡？

係

一萬億幾多個零

13個

係咪10,000,000,000,000

支持 加油💪🏻

唔知有冇計錯數

課金支持1000張

瞓先，大家繼續

喂咪走！

我整好啦

毅進星 100張

睇下印唔印得切先

我聽日都會印啲放喺學校！

去m記門口派？

真係要瞓，明天要返工，大家可以繼續留言，明天起身會逐個睇

支持！

推 加油

唔識整
但支持

人在外國 可以幫手做設計

放埋建制d logo

漏左生果金

d圖搞掂後，建議開個整合post，方便cap d圖
再傳出各大長輩group

呢張好sharp好顯眼
放喺多幾個post啦

支持巴打 要人或者要錢都講
我會出錢出力

啲廢老師奶睇唔睇得明嗰cut字

就咁加? 我驚啲人以為建制係反對

有最終版未?

媒體好多都話最少5千億
係咪應該要講多少少點洗到一萬億會好啲?
好多人都唔識唔明

唔好用cut 用問句「醫療開支？無咗喇！」會好d
同埋重點字嘅字型要放大d

Push

加油

加油 欣賞你唔係淨係做鍵盤戰士

會唔會分幾種唔同既貼紙
每一組針對既對象唔同
再痴係不同地區

最好係寫左唔同對象講既內容
再根據呢啲再執點樣排版
內容最好簡單直接 等啲盲毛易睇

建議唔好淨係派傳單 因為好多時啲人唔拎
拎完又未必睇
寧願狂痴 等啲人篤眼篤鼻先會望係乜

雖然呢啲應該係政黨做既事
但政黨根本信唔過

有需要嘅pm我
幫你印

pdf:

下面張d字唔好切開 會好難睇

pdf(A5):

整得好靚

係喎

好

唔會掛

又係喎

有幾個喇

我個手寫version有

做開派傳單，老本行

最好係咁

上面有個設計我打算印label，下星期六送俾人貼

覺得啱就去做

Cut嘛

陣間去派？

九點打去問下印唔印得切你哋啲設計
否則去文具店印手寫個version希望兩點半前去到青山醫院門口派

cut 2蚊搭車係好事，其他真係仆街

青山醫院病人好多用緊兩蚊搭車優惠

推呀

竟然整好左
但張嘢加D保皇黨名同logo好
班廢老唔知咩係建制派

比acc黎，支持你加3000張

我可幫派

可以找她幫手派

去狗會派

post出來，我有連供墨打印，印1萬張應該無問題

唔敢收你錢呀，邊派到3000張？

陣間通知你詳請

唔識佢

Why?

有巴打設計咗

點解粒逗號咁柒既

係咪用速成打架

你係做 我都會出錢支持 留AC

加油啊 香港人

係喎，變咗逗號

改翻靚佢

辛苦哂

要設計者執先得

Sorry數字錯左

唔緊要，改番咪ok

Send咗個稿去e-print等報價

我開工了，保持聯絡

D廢中廢老會唔會唔識個cut字啊?
用"減" / "刪"會唔會好d?

屌你有冇去過青山嫁
個到一日都唔知有冇一百個人經過
你派一千張派到洗哂個一萬億都未派完
要派點解唔去D正常多番D人既地方派

之前有人話過分設計，印刷，行動。

錢就大把人出，但係好似冇人有行動

呢個行動最需要既唔係錢，而係人呀!!!!!我想幫手派單張俾街坊，仲有冇人願意一齊做？

毅進星100

g 持

改左啲
改晒做中文

樓主有興趣擺低payme集資

十十十

新司政報告會唔會有地方影響南亞人嘅利益吖嗱

支持樓主派傳單
但我都奇怪點解要去啲咁偏僻既地方

號召啲精神病人有咩問題？

咁印少啲試下先
p.s.諗住最多綜援人士聚集嘅地方係青山醫院咪去試下先，唔敢一開波就去挑戰公園啲阿伯

要放工先得閒

咁點解唔出番去啲正常地方號召正常人啊

大家兩邊一齊做

佢地全部比人困住哂嫁大佬
佢地出唔到黎 你亦都唔會入到去

咁我講埋大概個情況比你聽
我試過去探FD 當晚係平日
當晚全間醫院探病既人加埋頂盡10個
我估計埋日間應該20-30左右呱
而個到路過既人多數係中學生番放學個陣 因為個頭有間中學
其餘時間極小會有人經過

所以你唔洗再招人幫手派
你一個人都可以HANDLE哂成條街

Load 好耐先load到呢張圖

可能太大張
我驚唔清整到好大

唔知咩嚟

咁就discourage到我？

個target係精神病人囉

去appstore search payme
擺第acct就可以轉錢落你戶口

剛到兆康

我用web版直頭hang埋，拿拿臨download個app繼續上

遲啲先搞

未打算招人派呀，如果真係咁差就轉去屯門醫院

行到邊 貼到邊 會唔會d？

無買膠紙

文具店唔肯幫我一開二，買咗把較剪慢慢剪

有無人有e-print戶口？

「你好!

我們已收到閣下報價的電郵，如新客戶請到我司網站右上角按註冊自行登記a/c先可以出報價單，註冊時可以在客戶類型處選擇對應私人/學生/公司來註冊。如舊有客戶請提供對應客戶編號。另外,我們報價開不到links的,請提供具體尺寸,以及貼紙形狀.非常感謝!

e-print

lophia

Tel：23197222

Fax: 23446561

Mailbox:quote@e-print.com.hk

website:」

贊成填海等於倒錢落海，戒倒熱線2810 3446

唔好意思改返數字啦

而家行過去

真係好少人

好想幫手，我有無啲咩可以幫到你

暫時無，只派得4張（安慰嘅係佢哋都認真睇），精神病人唔使去門診覆診咩？又好少人去探病，而家去咗屯門醫院輕鐵站繼續試下

如果有需要我可以幫手整單張

好呀

係隔離post見到呢張好實用,ching會唔會考慮印呢張?
如果印費要集資不妨出聲大家一齊幫手都好

屯門醫院好多人，不少市民都反對填海添，不過個位好難派，因為要企口單車徑口，派派下又要避單車，市民多數喺我面前轉彎上月台，啲月台助理𥄫實，我又唔敢追過去派，而開心嘅係肯攞傳單嘅市民都好用心睇

無e-print戶口印唔到

有巴打帶膠紙同水嚟支援，感激
於是我哋貼咗一張出嚟

佢又拎咗一疊去另一個輕鐵站派

我今日就派到呢度，要走喇

毅進星 100

可以就咁save落手指拎去文具鋪/相鋪印
印黑白都夠做

邊度有講CUT 2蚊車錢? 想知

我推測

明天會唔會有？

戴個頭盔係取消前面寫 隨時/勢必/分分鐘？

要返工

好提議

屯門市柏麗有影印鋪 以前成日去印notes

重有冇派？

下星期會去元朗嗰邊試下派

推！

推，但連登打手,五毛多過正常人
凝聚力太低

上熱門啦